inicio
	declara variable dolares float
	declara variable pesosMXN float
	imprime "Ingresa la cantidad en dolares"
	
	
	imprime: "Sistema de converion de DOLARES  a PESOS MEXICANOS"
	imprime: "Ingrese la cantidad en dolares: "
        dolares = valor ingresado pro teclado
	
	pesosMXN = dolares * 20.34
	
	imprime: "La conversion a pesos MXN es: %f",pesosMXN
fin 